有無巴打破解左switch

買完個xpro 先知version 唔岩 dllm

冇bt 有冇免安裝？唔該巴打

得嗰少少game就直接俾錢，無謂破解啦

上官網睇

Game都買唔起就咪曬時間打機喇
返多份工賺錢好過喇

白痴仔 搞呢搞路
我直接課就搞掂 乞衣咪撚打機

Ching 呢啲嘢係連登問好 千其唔好係港鐵範圍問！

買隻zelda 夠玩3，4年啦， 唔駛破解啦

首先部機批次要屬於可破解機

Ching睇av 買正版

呢個POST都可以BLOCK幾個, 估唔到。
無錢學咩人打機?
隻隻GAME蜻蜓點水咁玩不如唔好買機啦。

諗起以前高登遊戲台果位巴打叫窮撚咪學人打機
改得真係好貼切

個個都要睇 av 咩 loser

你最後果句得罪好多人, 好多人steam都係幾百隻驚

我錯了
STEAM啲GAME平到老翻咁, 係個破解SWITCH POST入面就係醒唔起

你冇睇過av啊 咁撚純潔嘅你 返開邊間教會呀？
定你連基本我問緊你咩都唔知呀

真係由細到大都係買碟 唔bt 唔down mp3
咪撚自己低質拖撚埋人落水 企開d啦屌你老母

係呀？我都係，不過由細到大我都叫開屋企工人去買，自己未去過買。低咩質。咩叫bt?我就冇用開

破解有一個好處就係可以玩中文版
Eg 八方旅人

睇av唔睇正版不如斬左碌撚

你係 咁你就咪撚問呢d白痴問題
唔好有破解有老翻 線上免費資源就用

係正常人眼中呢d根本就係乞兒 土匪行為

你咁撚正義 快d報海關啦 用email報都得架 你係度左叫右叫又咩都唔撚做 有意義咩

洗乜同乞丐浪費口水
扑哂佢扑埋樓豬唔洗喺topic list 篤眼篤鼻

其實報黎都冇用啦 搞你呢d小人物浪費人力物力
笑你地垃圾同乞衣姐

一直都係恥笑緊你地ja. 你唔係以為自己用老翻我用正版就會激親呀?

d人冇錢咪去偷去搶既
你地咪好似佢地咁囉

低賤